我下半生只會做一件事

就係反抗暴政！抗爭到底！

運動唔持續，只係比更大嘅機會佢哋秋後算帳！我哋完全冇退路！只有贏！

光復香港 時代革命

推

Agger

借位 行動阿
[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級